後生仔傾吓偈

我想問普遍住hall嘅大學生喺咪同呢套嘢d大學生諗法差唔多，因為我感覺佢地嘅思維喺住hall基本上等於買咗層樓😂咩多閉路電視好侵犯私隱，有個講到閉路電視得警察先用得咁，又話樣樣都好大限制，住hall唔喺只喺借個地方嚟住，等你近d或方便d返學校咩，點解好似變到成層樓都喺你咁😮😮

喺你老味